【全日禁堂食】免費借出千張摺櫈 實惠：大家可以坐低食餐安樂飯

政府要求食肆今日（29日）起全面停止堂食一周，措施被指擾民；傢品店實惠宣布，18區分店明日（30日）起，將安排共1,000張摺櫈，無條件借出予有需要市民。

實惠認為，戶外工作的市民有急切需要，盼透過摺櫈表達出關懷，略解市民燃眉之急，令大家可以坐低食餐安樂飯。

九巴：三個巴士總站劃出用膳空間
九巴亦宣布，於3個有蓋巴士總站，劃出特別位置，擺出座椅供市民除下口罩食飯，任何人也可以使用。3個車站包括佐敦（西九龍站）巴士總站、屯門站總站、以及大圍站總站，開放時間由中午至下午2時30分。

凳與凳之間會保持1.5米距離，九巴職員會隨時提供協助。

政府也承認措施或令市民不便，晚上發稿補鑊，安排民政總署明日（30日）起，開放全港19間社區會堂／社區中心午膳。亦有其他網民發起成立「各區免費用膳地點平台」自救，提供予有需要市民入內用膳的地方，甚至有髮型屋提供免費用膳地點。

算係咁 叫做有啲良心
唔使特別懲罰 不過有需要可以幫襯吓佢 順手戒埋藍店Ikea

一定有廢老去偷櫈

應該取消禁堂食，同限制max人數距離

咁攪法禁堂食無哂意義

禁d唔禁d，搞到成件事唔湯唔水咁

快d開番午市堂食好過啦

全世界仲有咩地方個政府可以垃圾到咩都係靠民間自發解決
你話咁樣邊有可能唔培養出香港民族意識
你個政府越垃圾民間就越團結

想像唔到喺大圍巴士站食飯定係食廢氣見到個垃圾政府出埋啲咁嘅政策真係人都癲 做香港人真係辛苦

非商業區應該有好多老嘢偷櫈。

都唔知禁黎做乜
真係有心搞外國有幾十項措施比佢抄，佢做得其中一樣仲要唔湯唔水又要民間自動補位

唯一理由就係分散注意，用民生問題黎搞香港人博人唔去關注押後選舉，炒戴妖同用國安法綁架學生組織

實惠係唔想班人坐間鋪門口地下，俾張櫈可以當收宣傳

九巴本身佢個巴士站噚日已經有成班人坐食飯，佢放好個陣，費事整污糟地方同埋驚有事佢地要負責

本身禁中午堂食係一個白痴政策

之前打到火紅火綠嗰時都有派麵包

擔心佢比人偷椅
比左按金先借會唔會好啲

其實都係做下樣，一係封關，一係停工。封關，停工，禁足，兩個星期。一定無曬

咁講，人地巴士公司無責任幫我地

當初個垃圾政府叫人唔好戴口罩，全靠香港人醒目知嚴重性自發戴口罩，到後期林奠俾20萬人免檢疫搞到又嚴重返，然後又整政策擾民，點解班高官可以咁撚廢

不嬲禁堂食係冇意義，野就係咪都要食，香港又咁撚多人，喺街邊食一餐最少有100個人喺你面前行過

外國地盤工人好興拎個cooler返工
拎啲凍飲 三文治 生果之類
個箱又可以當凳仔坐

一定有狗借啲依屈借咗摺凳嘅後生仔公眾地方管有攻擊性武器

當你禁全面堂食就應該跟住全市禁足，但你禁堂食但又要人返工就係玩9市民。

好典型林鄭政策，唔湯唔水。

學以前沙士 一星期黎幾日全民大清潔啦
好過而家做埋啲on9野

香港人堅慘!!
無得堂食,
食飯要係室外日灑雨淋,
飽受氣車廢氣,
周圍沙塵滾滾,
傍人注視目光,
仲要連一張枱都無...

只得一張摺櫈愛黎食飯,
就已經係 "安樂飯" 了!!!

香港人, 認命啦!!

之前遊行佢派返食物同水

禁堂食根本冇意義 民間出現呢種方法係好正常既事 大佬呀真係識光合作用咩

推光復香港 時代革命

本身有咩

私人公司識做PR
政府就ON99咁

禁堂食返工既一樣要返要食飯一樣要食條街一樣咁多人 本身就冇乜意思

你估港獨之母個朵係流？

根本唔封關走去禁堂食係傻鳩做法

香港人口太密集了。。。。。。。

既然飯堂可以開放
不如公開所有政府飯堂畀所有人用啦

實惠都係藍
幫佢打過工
老細藍高層藍

有冇證據 得你一句好難信

禁完堂食大家一齊係office、街頭坐埋一齊食
咁有冇意義？

講到識飛都無用，世界都無地方會唔推翻啲咁嘅垃圾政權拎啲狗官去燒/ 坐番幾廿年

唔使問我點解唔帶頭，我國家嘅政府好好

實惠老細係 政協
關百豪 太平紳士
– 時富投資集團有限公司董事長

好多公司都用中銀啦

#43

政府堂食又唔禁

巴士站點解唔出手 搞到個個坐地下食

吹大咗

禁堂食唔禁返工係冇撚用

🔵🟡
⚪️⚫️

政總有得堂食

玩鳩食肆

妹下妹下咁拎走張櫈，到你篤爆佢，佢就發難

有良心就叫佢唔好賣啲用料咁差嘅傢俬啦

送裝嗰個手勢又差

趕收工咁

佢話用避暑中心俾人食飯都已經無意義兼on 99喇

所以獨立同香港民族係中共孕育出嚟

公關之嘛

實惠傢俬中過伏

仲有好多免檢疫未取消

33類獲豁免檢疫人士一文睇清

同埋 FB 見到呢條片....唔知咩人嚟
拖曬喼

今獲19政府，無論藍黃都得罪哂ga la
依家仲撐政府，我都好想知咩人

依啲咪叫有公關

李力持: 拍戲經常踎街食 其實有咩好出奇

李力持呢啲人

最好畀人拎走晒啦

懶好心出嚟做公關

諗住免費宣傳

賤人

買定多啲口罩啦

點解唔諗得簡單d? 佢地係響度玩緊香港人, 報緊仇

政府成日話同心抗疫
民間真係有做到
政府就完全睇唔出佢有幾想抗疫
全部出完啲措施之後就算鳩數咁既態度，
食哂屎就求其補隻獲

民族自強

屌 藍嘅

一日唔洗就偷哂啦

警察呢個情況又會點處理？

廢老: 吓，乜唔係送架咩? 比返你囉

本來就係無意義

禁堂食唔LOCKDOWN根本就無意義，D人一樣要迫車返工買外賣

一開頭就所有都禁嘅話就唔會搞到依家咁
但係禁完又冇講啲相應措施去解決翻會出現嘅問題
咪搞到成pat屎咁囉

根本唔撚關事
有張櫈坐街就冇問題?
關唔封 搞禁堂食根本係多鳩餘

應該預左有人偷 最後d櫈都係捐出去架啦

exact7ly 明明禁堂食無問題 無其他政策配合先係最大問題 好心要禁就學英國咁做晒全套 政府出80%糧 非必要工種停工喇

一定會有廢老偷凳

柒婆：是撚但啦反正民間都有人幫我無限補鑊嫁啦
民間自救丫嘛！反正我照常出糧

熱狗話你啲口罩獵巫 支持拆枱封櫈助長政府推全日禁堂食
依家實惠話推一千張櫈出嚟又何常唔係助長全日禁堂食？

咪玩啦 傢俬有幾可唔係大陸做呀
你去裝修間屋 D訂做既櫃 地板 油漆咪又全部大陸

你要外國貨冇問題架 比多一萬幾千囉

搞到咁不如比番人堂食
限一兩個人一張枱

個政府搞到香港人咁

我記得佢係有出錢贊助 毛記 幾年前既 分獎典禮

姐係周圍都可以食飯 除左餐廳

一人on9，全民埋單

又查祖宗查族譜

成件事好肉酸 全民坐街邊食飯
歎冷氣嘅膠官有冇諗今次點收科

政府債市民還

永遠都係市民自救.......
呢個PK政府.........

無記錯佢地今年仲有TVB廣告，唔記得係用實惠名義定子公司「家匠」名義出

又係cctoy班柒頭話點解唔禁全日

同埋講到咁好心？
上次去試梳化，坐一陣都有人衝埋黎，慌死蝕比你咁
態度好差

睇黎一直暗地扮黃只係PR

喂阿哥, 外國阿豬阿狗都有車, 個冰箱擺車度無問題, 香港地盤佬開工收工迫巴士迫党铁, 點拎咁大個嘢

PRICERITE 已成CONDOM.
明天政府又放寬返

Ikea仲衰 d料仲差

不嬲都係
唔停工但禁堂食
無論咩角度入切, 都係反邏輯

藍嘅始終係藍 而家影響到自己先屌鳩政府

佢真係無撚腦唔係扮

兒登仔真係易呃
比個小因小惠你濕撚晒

D櫈係咪今晚拎返走

有晒畫面

上年記得有段時間話啲學生冇錢買嘢食
過咗一兩日就見實惠搞咗個派麵包活動
雖然冇明確表明佢係咩立場
但自從呢件事之後買傢俬都會揀返佢

多謝民建聯
民建聯世界第一

講經咩冇QC用咩課都死囉

我QC用咩貨都死啦

咁問心
唔少藍屍都係受害姐
佢借櫈出黎安撫下自己友好正常姐

幾萬蚊凳仔就做到咁好宣傳真係抵
幫佢做pr果個真係抵加人工

平時就妹下妹下，一發難就跑得快過保特

你都賣唔出㗎啦

做下Show 又有傻仔上釣

好多返市區地盤搭巴士地鐵都係咁拎

要偷都偷工具啦
爛鬼冰箱唔值錢

TVB得返幾個廣告嗰陣其中一個就係實惠